黑幫血洗元朗站 多場景影片同步片段(立場姐姐x林卓廷直播)

快d share比所有人, fb whatsapp telegram share出去
推post呀

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

推

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

Push

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤